封關防蝗蟲之餘仲要小心呢啲仆街

仆你個街出少次街會死架？

平時有病都唔好周圍走啦

而家非常時期仲咁得戚仲要唔private個post?

邊間酒店

推

咪寫住Harbour grand hk...

冚家剷
11號病緊
未病好仲去捐血？
又食自助餐？